我呢個方法勝率必定大於五成

將所有人分為AB兩隊
兩隊負責買對方對家
咁就一定有人贏

今次就
松本山雅 對 德島漩渦 角球大細 9.5

想買大就正評
想買細就負評

咁咪5成囉，點大過5成呀

屠狗指日可待

打和咁係唔係super

角球大細有打和

笑撚死

無打和, 不過點大於五成先?

咁不如買單雙，2分1！你全家變曬雞鴨咁點搞先??

仲有無貼士

勝率咁低 蝕賠率都輸死啦